孟晚舟係咪同習大大做過愛，如果唔係中共點會咁緊張

妄猜聖意，該當何罪

衲弟你好危險喎

只係屌屎眼，冇做過愛

仲要係女屌男

不想活了

應該係仲未做所以先咁緊張

老冇認同

你好快被消失

咁慢慢周個仔,咪當今皇太子？
即刻扶植佢往天朝奪權！

衲b死了